又一次，英格蘭由倫敦球會拯救

今次曼市三寶又同我敗家、利記仲射失十二碼
要不是倫敦球會拯救，英格蘭早就完蛋了

福仔例外，臨危上陣仲入到十二碼，今次免抽

仲要倫敦球會拯救英格蘭幾多次？

咁個款打瑞典都過唔到呀，仲敢話入四強

過到瑞典咪姐係入到四強

辣殺

反雲仲有咩好講

又唔俾華迪射 迫害

pickford 係利市bor

不願直視面對現實

神軒射失返, 打和唔計